香港新聞整合網站 hknewsurls

傳送門：
一站式集合咗香港40個以上嘅新聞網站，方便大家睇，比較唔同媒體對於同一議題嘅報道手法。
- 可以search by keyword
- 可以揀唔同嘅媒體 同一時間show出嚟
- 支持Progressive Web App (PWA) 啫係可以扮係native app 咁裝喺手機度

另外有Telegram bot
除咗無得search基本上都一樣

有啲網站 支持唔到 因為cloudflare 擋咗 例如 立場

支持!!

PWA 裝嘅方法

iOS
1. Open Safari on your iPhone
2. Go to the website
3. Tap the Share button on Safari
4. Find by slide to the right “Add to Home Screen.”
5. Tap it, then tap Add (top right)

Android
1. Open Chrome on your Android Mobile Device
2. Go to the website
3. Tap Settings (Top right corner) on Chrome
4. Slide down and tap “Add to Home Screen.”

Android 唔知得唔得 無機試

thanks

係咪淨係得今日嘅新聞？

係 即時新聞 冇database
domain都冇你見

好撚堅

唔該哂你

勁

Telegram bot inline query 係要咁打

唔一定要喺個bot chat入面打 其他group or private chat 都得

push

痴線好神 如果有得排序更好
獨媒係咪唔work?

佢個feed 時得 時唔得 唔係好食到

正1個page搞掂 唔洗嘥時間慢慢揾

但係p牌推唔到sorry

有人用已經滿足

就算推唔到 只要留一留言 就可以reset 每個鐘1推嘅limit

好 我再推

哇正野！

獨媒無左

GOOD

nice

好有用 支持

有冇rss

60幾個feeds 點畀到rss你
定你想逐個要 有啲係crawl 返嚟

咁好既野都推唔起

推

加油！

好堅

lm

幫推

Push

有冇得大雜燴 同一時間睇多個

點為之大雜燴

試下揀晒你想睇嘅sites 之後佢有個search bar
咩都唔打 直接啪enter or 撳個search button 佢就會sort by 時間

Pls retweet/share/comment

手足互科

好好用

咁得閒過嚟幫推

好野唔可以冇人推

嘩好撚正

咪係囉，都唔明點解冇人理

因為唔係直接關光復香港事

即時睇晒咁多間媒體輿論其實幾岩用

正！

蘋果係咪要做會員先睇到

app 嘅話好似真係會員先睇到
但網頁版係冇事 可能因為多廣告

埋黎睇埋黎揀呀

成日都見你過嚟
我諗住慢慢推 推到1001 就算
本身啲人就習慣咗被動接收資訊

自己推好似推唔高咪幫下手
多一個見到覺得好用都好

幫你推啦

支持

好野一定要推！

Very GOOD！！！！！

好野冇人賞識

tui

👍🏻

pish

感謝各位幫手推post

有用推

好野冇人理，垃圾post就上熱門

邊個site有問題report下 我再睇下fix唔fix到
有咩features 可以加 都可以request
或者係加new site support 睇下有冇人用

講真我得一條友 都係因為一下嘅念頭先整咗個咁嘅嘢出嚟 你見連domain 都冇原本重諗住整個icon 我自己用落係冇咩嘢嘅 係唔知其他人點睇 百幾個正皮 但係都冇咩人畀下意見 如果冇人用 可能都唔會點update 改進嘅地方我都重諗到嘅 但係冇乜動力

domain呢家野冇咩所謂既，姐
主要都係獨媒成日fetch唔到姐

獨媒應該畀cloudflare block 咗我粒ip
failed request 太多次我估
因為我local 行係冇事

咁會唔會諗下client side自己做fetching

再掉過去cloudflare做manage

有得諗嘅 but my frontend is a mess

唔講都唔知

望左眼獨媒唔見有api list既，你一個個node fetch返黎架？

有啲係用佢地rss 有啲係用api 有啲真係喺node度fetch 獨媒有rss

見到rss了，咁樣幫唔幫到D手？

加咗喇 但係tg bot 就冇計

how about english version?

tg真係冇計除非整條link叫佢地自己打開
我見立場都成日死，駛唔駛都經front end自己fetch試下？

冇人

好
推

連登最大共識 捉唔捉鬼係現場前線決定

平均每個鐘10個requests

巴打會唔會整埋分類

例如呢

例如香港，世界，經濟等
可以將唔同Media同topic嘅新聞group埋一齊
又或者跟分類做filter
有D似Google news咁

咁要玩埋machine learning喎
我而家db 都冇 又得咁少人用
我諗唔會整住
所以而家只係好簡單分咗
香港 英文 台灣 三類

其實我冇資源繼續整落去
喺有限資源入面 最盡係整到咁
如果有人想幫手 我好樂意